今日星期六都未見game weekly有售既，執笠呀？

game station廢好多唔想睇